<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.3.4">Jekyll</generator><link href="/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2024-10-07T22:54:27+02:00</updated><id>/feed.xml</id><title type="html">Blog Alejandro</title><subtitle>Página web para la práctica 1 de Implantación de Aplicaciones Web.</subtitle><entry><title type="html">Bienvenidos a mi blog sobre Fórmula 1</title><link href="/formula1/2024/10/01/welcome-to-jekyll.html" rel="alternate" type="text/html" title="Bienvenidos a mi blog sobre Fórmula 1" /><published>2024-10-01T17:32:15+02:00</published><updated>2024-10-01T17:32:15+02:00</updated><id>/formula1/2024/10/01/welcome-to-jekyll</id><content type="html" xml:base="/formula1/2024/10/01/welcome-to-jekyll.html"><![CDATA[<p>¡Bienvenidos a mi blog dedicado a la emocionante y rápida mundo de la Fórmula 1! Aquí, exploraremos todo lo relacionado con este deporte, desde el análisis de las temporadas pasadas hasta las últimas innovaciones tecnológicas y los perfiles de los pilotos más destacados.</p>

<h3 id="lo-que-encontrarás-aquí">Lo que encontrarás aquí:</h3>
<ul>
  <li><strong>Análisis de Temporadas</strong>: Revisaremos momentos clave y rivalidades que han definido la historia de la F1.</li>
  <li><strong>Tecnología de los Coches</strong>: Profundizaremos en la ingeniería que hace posible la velocidad y la competitividad en la pista.</li>
  <li><strong>Perfiles de Pilotos</strong>: Conocerás a los grandes nombres de la F1 y sus trayectorias.</li>
</ul>

<h3 id="primer-post-análisis-de-la-temporada-2023">Primer Post: Análisis de la Temporada 2023</h3>
<p>En mi próximo post, haré un desglose de la temporada 2023, analizando los puntos más destacados y las sorpresas que nos dejó.</p>

<h3 id="códigos-y-estilo-de-conducción">Códigos y Estilo de Conducción</h3>
<p>La Fórmula 1 no es solo velocidad; también es estrategia, tecnología y mucha habilidad. Aquí tienes un ejemplo de cómo se pueden combinar todos estos elementos en la pista:</p>

<h3 id="conéctate-y-participa">Conéctate y Participa</h3>
<p>Espero que disfrutes leyendo y aprendiendo sobre la Fórmula 1 tanto como yo disfruto escribiendo sobre ella. No dudes en dejar tus comentarios y compartir tus opiniones. Para más información y detalles, consulta las <a href="https://www.formula1.com/">documentaciones de F1</a> y comparte tus experiencias.</p>

<p>¡Vamos a disfrutar juntos de la velocidad y la adrenalina de la Fórmula 1!</p>]]></content><author><name></name></author><category term="formula1" /><summary type="html"><![CDATA[¡Bienvenidos a mi blog dedicado a la emocionante y rápida mundo de la Fórmula 1! Aquí, exploraremos todo lo relacionado con este deporte, desde el análisis de las temporadas pasadas hasta las últimas innovaciones tecnológicas y los perfiles de los pilotos más destacados.]]></summary></entry></feed>